新既一年祝香港人平平安安, 黑警就妻離子散斷六親

退休搵到舊錢就係中山肇慶買樓， 跟住就比隻大陸雞呃撚晒。逼於無奈就返香港住劏房，揸的士揸到八十歲，跟住同癌症搏鬥到九十九

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel